楊洲炒飯係咪無肉先正宗？

是日午餐 (55蚊)

要有羊周

垃圾飯都55

正宗比狗食

楊洲佬炒飯咋掛

咁重鳩味點食

有蛋有蔥 ok啦

40蚊還可以接受

邊間

今日出job唔喺上環

哇屌

蝦呢 叉燒呢

揚

😨

切左？